機場手足唔好黑衫 扮遊客

大家記得點玩

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

因應機場及大嶼山地區交通情況，應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

10:30起
E31
往逸東方向: 不入東涌市中心, 停用車站:東涌纜車站-裕東苑
往荃灣方向: 不入東涌市中心, 停用車站：東涌消防局-裕東苑

E32, E33, E33P, E34A, E34B, E41, E42
往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站
停用車站: 赤鱲角南路-機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區客運大樓及博覽館)

11:00起
S1, S64 暫停服務

各位入去參觀機場
睇下飛機升降咋

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

盡量唔好堵路 去同遊客玩排隊
玩遊車河都得

咩野扮啊，我真係遊客黎架，屌佢個仆街港共想迫死我地遊客？出黑色旅遊警示啦屌

大家入東涌／機場行街行山遊覽咋
當然係遊客look啦

唔該睇完攻略先出門口

草木要皆兵

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

大嶼山收費廣場重狗

機場手足快啲整定一張
鐘意去邊都得
帶埋passport呀

我要去澳門賭兩手呀

9.8美領見
終極和理優